Консольное приложение для трансформации данных из XML в JSON.
XmlToJsonLib - библиотека классов.
XmlToJsonParser - приложение.
Запускать приложение нужно из командной строки, указав два параметра:
	1) Полный путь к файлу XML. Если файл находится той же дирректории что и приложение, то можно указать просто имя файла.
	2) Полный путь к файлу, куда сохранится строка Json. Если узазать просто имя, то файл сохранится в дирректории приложения.
Если путь к XML документу указан верно, то результат трансформации будет выведен в командную строку.
Если не указан путь к выходному файлу, или путь имеет неверный формат, результат всё равно выйдет в консоль, но ниже появится
сообщение об ошибке записи файла.
Все возможные ошибки обрабатываются и выводится в консоль как "ERROR: <описание ошибки>"